唔係必要捉鬼，但捉鬼要有效率

機場個日， 捉一隻鬼，十多人捉，成百人圍，搞幾個鐘。

確認係鬼，自身安全，扎起先算，鮮色噴油，畫記為鬼。

和理非係時候要進化喇! 818 同步搞! 後備持久戰plan!

［推上熱門！！！］全港新戰略‐和理非『節奏抗爭』每日9點準時敲擊!

係真架，至少我今日見到

唔係做白色恐佈但請小心提防

［不用fact check我就係第一身見到］大量中國籍不明武裝組織抵港

推

罷定唔罷
【真係攬炒咩】升級大三罷，九月百萬炒

沉迷捉鬼嘅後果，2004年已經有人預言咗

呢幾日好多人一有咩意見不合，就互相指責對方係鬼
沉迷捉鬼只會令我地內部攬炒，咁簡單嘅道理連亞視編劇都明，無理由各位手足會唔明
請用十零分鐘睇下失去互信嘅下場，多謝